90-00後tg谷招人啦

Hellooooooooooo
90-00後嘅tg谷招人啦
歡迎各位入嚟我地e個tg谷吹下水同分享下心事or日常生活嘅嘢
如果大家無聊或者屎忽痕無嘢做想揾人吹下水嘅話就快啲撳入去e條link申請入谷啦